邊度有高質淨色tee

除左uniqlo

好景有間叫raider，買過兩三件都唔錯
可以search ig睇

Teelocker

夠橫的話h and m係幾好睇
79蚊著一季

H&M洗幾次就收皮喎

著一次都收皮垃圾料

未洗都收收地皮喎老友

On9拎住支槍叫你買咩
唔鍾意咪繼續奶大財團鞋底囉on9仔

Raider賣啲野自己淘寶都得

Taobao 自己search 重磅 tee, 揀幾間黎試下囉。是但一間都好過u 記，除非你身型極柒，如果唔係多數都岩著。

重磅果d夏天會唔會好熱？

想買白色唔透 搵唔到

Lm

估唔到有人吹捧H&M

著過ok 你唔買就好
佢入好少貨 次次睇到岩色岩size都要等佢restock

識野
130蚊1件好襟著

有買開raider , cutting幾靚！淘寶邊間有佢既cutting? 老實講130蚊有點貴

好似冇
都有搵過

一樣

佢介紹下都叫吹捧？

Zara最便個件

正確, 大把價錢低過hkd60一件

雞仔嘜

有冇人試過bob dong既tee??

淘寶printstar

呢個巴打試過？ 四十蚊件好似幾抵屌 睇落又唔錯

着緊h&m淨色slim fit覺得好fit身，好過hollister同zara，但睇你地話質料差，咁請問有咩選擇好？

認真淘寶啲重磅tee真係正過平時u記Zara h&m個啲，又平

Pherrows

買過，掂

Valentino

夠厚身

試過 碼數咪中伏
夠厚身
領唔wear
唔飛釘

gildan夠做喇

Topman

MUJI

Champion 童裝

Bread and boxers

真心推介淘寶d重磅t

Hollister

打底會唔會太熱？

未到夏天答你唔到
幾廿蚊淘件試下啦

size跟佢個磅數分岩唔岩

hugo boss
洗洗着着幾年一d where都無

通常咩身高磅數都係垃圾
度衫長同肩闊就好啲啲

用自己著開嘅衫度尺寸仲好啦

淨色想要幾高質

女裝有冇推介 要唔透

gap

Champion 個d
純粹左臀位有個細logo
$99

點解淨色唔可以有高質

United athle
係日本買過唔錯
見淘寶有

長袖得唔得？
日本買咗呢件，唔知叫咩料，睇落有少少少少反光，幾舒服

佐丹奴底衫

遲下淘廿蚊件先

LM

IG workware_hongkong

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【vintage 日本重磅厚实纯棉纯色短袖打底衫T恤粉色男女白Tee体恤潮】￥Fs4fP8aD6y￥
呢隻幾好

teelocker

cos啲衫好厚料。
muji就平啲，都唔錯。

偏薄定偏厚?想夏天著

唔介意牌子 giordano tee係最fit size 同 最耐著既tee 只限淨色一包包個隻

認真 baleno 幾好

菊花牌

認真
我有件短袖真係出得街
cutting 好得

有無變隻會挺身d無咁宜凸點

gildan

終於有人講

泰國有間叫barbari brand既
啲淨色shirt好正又唔透
不過唔知點喺香港買

同問 好多好薄凸晒點

認真 無印啲浄色都唔錯

COS / muji ?

acne, apc, nose projects
平嘅就cos

muji 無印兩件袋裝個d 縮水縮到細左成個碼

有冇係實體店+唔飛釘+少少彈性修身+多色唔止黑同白？

Bread & boxer
Cutting靚
舒服
唔透Lin
一試返唔到轉到

香港邊度有得買

代運番黎囉 或者tb 都有 不過幾貴下

好撚長

Taobao printstar d size點分好，佢寫個碼好怪

自己度碼數

有冇pocket tee好推介

有冇人試過tee locker

身形差唔多55身
有無邊d係身長短d架

Giordano

d measurement好準喎，除咗胸係度單面之外。

Uniqlo 149蚊果啲幾好 有另一條line係199就再厚啲

U記有淨色Tee $199架咩?

麻麻地

仲諗住聽日上去睇睇添

對男人我唔知，對女人大撚到仆街
淘左兩件跟佢個suggestion 我要買S
最後買到返黎似男裝L
細多兩個碼我都著到

cos實嫌貴啦

衣長準

個人唔建議買Zara啦 除非你支持侵權

邊忽長 我178著m岩岩好
170左右既咪s

屌你老母識唔識字

H&M D垃圾又薄又透, 洗兩洗變地布都叫高質?

拎上手都收收地皮

留名學野

搭單問有無高質裇衫推介？

我買M全部都準，誤差都細。

其實佢真係無誤差
但係女仔唔岩跟佢推薦個size
唔係真係會超大件

Muji有 巴打可以去睇下

淘左兩件 我178 65kg 著S 岩岩好
同埋幾好著

Velva Sheen

你都係著s 佢又推薦我著s 你就知發生咩事

Printstar真係無得輸

屌

佐單奴

立即買兩件試下

最好都係自己跟佢size chart度
佢件s大概等於u記m

Muji

我覺得teelocker 幾好
質地好過淘寶printstar

上網買grana. 免費送貨。好舒服。

我見淘寶好多間都有printstar 究竟邊間先係
另外teelocker佢官網一定要買6件？

見到99蚊有2件
圓領V領都係

最近買咗兩年montbell
質地唔錯

Cos 幾錢件？

hanes

幾重先叫重磅tee